世界級5G 體驗 唯獨SmarTone

同一地方同一Speedtest Server
竟然4G仲快過5G
果然係SmarTone

大家仲唔快啲簽SmarTone 5G

Smartone 5G真係快

過多排先升級5G，依家多數伏

有傻仔比錢做白老鼠

點伏都無諗過會慢過4G

證明無cut4G比5G

簽得4G

價錢分別唔大，但體驗就差咗

20倍

試埋3G睇下

岩岩先收電話SELL 5G 仲要貴左 DLLM
話咩比多幾50幾快幾倍

無得揀3G

連ping都高啲呢下頂癮
43ms 會唔會虧咗少少

佢仲同我講就算5G 5mbps都一定快過4G
但我未過150GB已經咁樣

等我之前仲咁支持Smartone

用緊4G無限，做咩要升5G有限又貴

佢今日開個OFFER得35GB 32X

價錢差幾十蚊，但唔洗FUP
同埋一個月都用唔曬150GB

而家咁少人用都咁慢

咁多人用嘅4G都快過佢

我覺得呢幾個月4.5G 好似快左

應該係N1 DSS，要同4G、3G分頻譜，繁忙時間一定唔夠用，不如用4G 3CA

4G/4.5G本身其實好快
只係多人用先拖慢晒
多得啲白老鼠走去5G
4G咪快返

而家5G根本未成熟，就算快都唔快到4G好多，應該等多2年先

拎過張1個月cls 5G試用，果個月直頭長開4G當免費data算

應該得SmarTone用家先會體驗到咁嘅待遇

技術唔成熟

不如用返3g算啦

5G 根本就係騙局

有冇得告9佢

17Ping根本就係4G

我想轉csl啊，仲有年半約

世界級慢嘅5G

跟住又會屌柒佢收唔到

3hk 5g真係快
一轉左起馬100mb

第一個測既係太子地鐵站

收唔收到睇地方姐

垃圾smartone

上網又網又收唔撚到

cs 服務on99 訂機訂撚到燥，投訴埋消委會，屌佢老味

有見地

jitter 30ms你開左VPN?4G都未見過咁高
14PING勉勉強強叫5G，我用csl5G一般8-9ping，11ping都比較少見

屋企洗撚用5g

話比你知5G快慢係睇coverage

假5G嚟，呢個result係4G result

我嗰friend用CSL 5G Plan收得仲好過我
仲要依家地鐵都有5G
SmarTone無
至少唔會4G快過5G先

個個屌3又唔屌smartone 事實而家smartone 4G同5G冇撚分別 有時可能收得總差 用愛立信有撚用咩 扮撚哂嘢呃黃客 俾唔到服務就咪撚整5G啦

唔係技術唔成熟 係根本冇咁多發射站

5G Standalone 先係真 5G, 再加埋 5G CC / CA, 到時就會好好多

唔用SmarTone 5G就得
如果唔係，仲慢過4G

常人理解5G點都快過4G
SmarTone就話你知5G係慢過4G

好心香港人做吓功課啦
香港都冇真5G

唔係有冇真5G嘅問題
而係Smartone 5G仲慢過4G

支移算快 預左被人屌

收唔爆既速度
還可以啦

睇嗰ping已經知係4G

支移個5G 用到嘈底，一收5G倒水咁倒

你試下用smartone就知！

SmarTone嗰5G咁慢，梗係唔倒水㗎

4G唔可能有呢個速度

你就錯啦，我之前csl 4G都上到4xx Mbps
仲要係幾年前

SmArToNE

華為一日未喺5G市場上面消失 我都唔會用5G

愛立信笑而不語

5G 5mbps快過4G
係咪一公斤鐵同一公斤棉花邊個重啲啲friend嚟

講嗰笑話俾你知，SmarTone網絡係用HKBN提供嘅華為

所以我一早冇用Smartone好耐

咁你用咩？

之前測 跟本依家冇一個台做得好

Csl 4.5g

唔俾你咁講
啲Sales係專業㗎

3

CSL 5G

慢20倍

用sell hong kong
抵啦

近排smartone成日打黎叫我轉5G，我話你地個5G好撚慢喎，佢就係咁答我地用愛立信設備架，心諗佢都on99，關咩事

真5G啊

5G Plan 收成700幾蚊

唔用華為啦喂

3G? 時光倒流

上世紀版本既APP

連登係smartone 搵食嘅地頭
你好危險

真係新體驗

我曾經都係SmarTone打手，不過SmarTone 5G就真係不了

電訊台sale全部都係數碼通
想睇下csl同3hk都唔得

3hk有得睇
有班人不停唱衰

究竟香港有邊個台用得

麻煩比埋gps參考下
仲諗住申請家居5G寬頻

SmarTone 三間都有租，HKT HGC HKBN

用過哂全部寬頻,smt真係最垃圾既一間,簽左3年約,依世都唔會再考慮

大家記住唔好用SMT苦主之一

佢5g 限速到咁不如唔好搞

正確
下年x60先有2CA(5G)

唔好意思 因為3台太撚仆街
我會繼續追擊 大家都知咩事

你轉下追smartone啦 百屌成材呀

X55 本身係已經做到 5G CA 㗎喇, 不過比 Apple 閹咗咋, 日本已經用 X55 行緊 5G CA

錯，一樣都會
5g 收100
4g 收200

暫時個endc 一條5G 幾條4G
夾到n78就好靚仔。個人感覺。

早兩日先打黎話加多幾十上5g 100GB
我同佢講話有fd 講話5g 仲慢過4g
佢夠膽話你朋友咩number 幫手check 下
冇理由架wo

又要recap
話明DSS
根本係假5G
最多只可叫4.75G

smt一向出名慢
佢地嘅策略就係
寧願全部人一齊上到網 但一齊慢
而家DSS共享頻譜
就梗係預留啲頻譜比最多人用緊嘅4G
5G仲未係最多人用
點會全速開盡？
如果4G塞晒車嘅話
大把客屌到仆街呀

之前咁多Free Hong Kong跳船有咩感想

3台5G 喺屋企見證住佢由無5G訊號到假5G訊號（仲慢過4G) 到而家真係收到5G 可以用黎睇4K Netflix 算係咁

你用緊咩 plan?

3xx 115gb 5G+ 4.5G任上

你應該都搵得幾辛苦

26ms 4G嚟㗎

慢過4.5G唔係應該叫4.25G咩

唔好咁寸喎
我試下打去睇下可唔可以cut咗份約先

同埋HKT都係用華為

打去Complaint應該可以中止合約架
不過你收得一格咁試，乜鳩都慢啦

最頂果兩張係有3格
無諗過4G會快過5G

0既20倍都係0

得一格本身已經係問題

唔係，而係一日唔係用mmWave，一日都未係真正5G速度

mmwave邊做到大範圍覆蓋？
遲d頂多咪商場 地鐵 商廈 紅館 會展 機場
呢d室內多人地方會舖mmwave
呢個係高頻段嘅天生問題
就算起N個機站都冇用
戶外始終靠Sub-6

smartone撚表示3G完全夠用

所以唔係技術唔成熟，而係轉送有物理限制

公平啲講句
你收得一隔咩台都唔會快

不過smt、以至香港宜家任何一個台5g 都是廢的

我由狗閪csl轉過去smt，一秒都無後悔過

用緊鴨記 70gb/ $118/4G無限速
幾時再上台去過5G好？

起碼Ping都要係5G咁低，但Smartone話俾你知5G只不過係4.25G

上面最頂係三格
同埋唔應該4G快過5G
Ping都低過5G

Smartone 5G可以令你再次後悔

5g又支那吹出黎
自己諗啦

Ping仲高過4G
仲好意思講1ms

因為香港嘅4G覆蓋同穿透勁啲

我係市區室外

金錢限制咋掛 特登限你速
4G 無限上plan 仲sell緊2Mbpe

你哋跳哂 用緊既咪上得快

枉我之前仲咁支持Smartone
仲想呃人上Smartone 5G

DSS技術，俾用家體驗比4G更差嘅服務

仲要曬電左

愛立信真係唔及華為

唔係唔及，係比4G更廢

用緊csl 4G笑撚咗

Sub6 一般都係24架啦

5g nsa都拎到4g band做ca
不過收得差嘅地方
應該lte900+nr2100係會差過就咁1800lte

ofca app ping係會高過speed test

Smartone真係痴線比班4g客拖累5g
所謂動態調配技術就益咗班4g 狗

不如你睇下其他台先啦
同埋我上面嗰4G Test都低過佢啦

多謝你話俾我知ofca差距更大
Signal係3 out of 4

我用CSL,speedtest可以去到8-9 PING，jitter 1-2ms,睇上面speedtest 3台都可以做到

4G用戶表示

SmarTone 全部打手死曬去邊？
定係今日放假

係咪可以消委會
俾5g錢load空氣衰過4g時期
但點俾證明先夠料

有咁慢咩？

講緊5G
所以你都係留返喺4G啦

Speedtest應該已經足夠證明
有曬IP同時間證明同一位置

幾時都可以，不過唔好用SmarTone 5G就得

室外=/=易覆蓋
如果係觀塘個類密嘅地方
地下要另外補信號先會收到

照你咁講4G勁過5G係好正常，咁大家都唔好用SmarTone 5G啦
只少其他台唔會好似SmarTone 咁，4G快過5G

會
當你收n1果陣有機會咁

人人轉晒5G , 4G就會更快
5G吹大左咁

廢青LIHKG 仔用2mbps 4g 的

諗住2022年先啦.

只能夠講smt 個latancy冇咁高，我覺得500MBPS係5G速度

冇計，你要避開華為就要犧牲其他嘢

Ericsson is the best

認真，真係世界級。世界級慢

SmarTone 好少地方先會有你呢個result
同埋SmarTone 只係發射站用Ericsson
HKBN提供嘅寬頻都係用華為
SmarTone只係用Ericsson嚟做掩飾

只係發射站用Ericsson，冇人講過佢無用華為

遲啲都係用csl 5G算

明智嘅決定

3格都係咁，真係極速

台灣，遠傳
係台中嘅speed

你收得果1滴就用4G啦

我度嗰時係喺巴士上度，當時喺長沙灣
返到屯門度大約230-300， 其實都夠用

指定地點好快既5G

down大file網速比較重要，睇網頁細latency比較重要，兩樣有齊就最好
咁SMT既PING其實都係4G既PING，習慣左4G都冇話唔得，但咁做咩要加錢升5G
佢扮5G都係為左個5G Mark姐，最怕佢扮5G扮成世

連登仔睇網頁要快到毫秒計

咁點解你唔繼續用4G算，既然你5G慢過4G都接受到

唔通我每行一步都睇住收到幾多格之後轉4G？
上面4G仲快過5G，你又點睇？
最頂signal係 3 out of 4

4G 同5G差咁少就算啦
唔明嗰0.0幾秒

屌你部電話唔會自己轉，要人手mon實咁on9?

你問iPhone點解咁On9，Auto 5G嚟
可能Apple都無諗SmarTone咁撚垃圾

哈哈！屌你Apple...定屌smt好？

明顯係SmarTone問題，其他台嘅5G點會咁慢，同埋點會好似SmarTone 咁4G快過5G

消佢老母，連土硅藻都搞唔掂呀

啲SmarTone 打手淨係識針對我上面得一格嗰張圖
點解唔講下三格，但4G快過5G

SmarTone 5G收4G錢，提供比4G更差嘅服務

佢5G真係好垃圾，又慢過CSL嘅5G，唯有安慰自己佢真係無load空氣，overall 穩定

26ms你都話正常，咁5G慢過4G都叫正常嘅
其他台嘅5G先唔正常，竟然快過4G
總之SmarTone 俾屎你食，你都覺得正常㗎啦

唔識就咪撚亂講啦
你係咪用垃圾上腦

轉中国移動囉
啱晒你啲中国人用

收得果一格, 比較條0咩~

咁你用收爆4G對1滴5G，咁實係4G快啦
你試下搵個5G收爆再對比4G先有意義

其實你係咪On9?
你轉4G/5G係唔會影響上面嗰signal
同埋我已經講咗好多次上面最頂嗰兩張圖係3格
洗唔洗去SmarTone 門市Test先有意義？

咪講咗最頂係3格囉
洗唔洗返SmarTone門市對比啊？

留返俾你用

報消委會

SmarTone 打手開始扭曲事實
明明我已經講咗最頂嗰兩張都係收到3/4格訊號

班SmarTone打手又要話我同緊呢張比較

明顯係佢哋已經知道SmarTone 5G好撚廢
所以走嚟扭曲事實

班打手一定話好過其他台 爆格load空氣

今次滿Signal Test
4G都係快過5G

SmarTone 打手呢？

樓豬表達得唔清楚就話人打手，ONL79
你係就一開波喺圖度講埋係三格喇啦！
你邊撚度有寫呀！
SMT收得唔好係人都知啦！你1Mb都冇，唔通我又話你係其他台嘅打手過黎抹黑SMT咩？

好心你學下點樣開post先啦！
討論又唔得、質疑就話人打手

真係垃圾

你覆我嗰Post咪寫咗Signal 3/4，咪撚扮睇唔到
而你今朝仲要扭曲事實話我用唔同Signal嚟對比
仲話你唔係SmarTone 打手

我實撚係係台灣造9你啦弱智仔

俾埋你睇我用咩5G，唔L知你咩邏輯，見人屌下你出圖唔齊資料就話人打手
唔認同你又打手，快啲打思覺失調熱線啦！
BTW我係打手就落地獄俾狗屌
如果我唔係就樓豬入狗屋俾狗屌

係幾失望，最高都係30幾mb
個fd用csl同樣地方過百mb仲要個plan平過我
尷尬死

5G 好快 但不是smt

屌佢老母smartone , 樓主有冇考慮寫投訴信，每人一封炸爆佢，答覆唔滿意向消費者委員會投訴，向海關報案

係快小小嘅

咁就滿足？
當年c台咪狂sell 300M 4G，依家要5G先做到？

其實有冇人知smt 假5G

佢話自己DSS 就知啦

有腦都唔會上5G

要多啲人投訴先有用，好奇想知有幾多苦主

希望多啲人見到我嗰Post唔會中Smartone 5G伏
如果真係想升5G就真係唔好揀Smartone
4G Smartone都仲穩陣嘅

屌你老母 住係香港 想出街上下網都咁難!!!

30GB免費試玩

原來CSL有得免費試5G
SmarTone 唔跟好明顯對自己都好冇信心

係呀，拎部5G 手機落csl 門市登記，就比張test sim 你玩一個月。

仆你地個街啦

我就係用CLS個棟洞棟洞無論乜G都係load空氣,畀800GB我都無用

smt 唔係華為設備， 緊係要join 啦

即係如果join smartone join 4g 真無限仲好？

咁你咪含返華為條撚
無人阻你畀錢華為洗

smartone打手狗出嚟護主？講得唔啱? 扮乜撚嘢清高咩

呢個唔係 smartone 專利嚟

美國 5G速度「虛有其表」？美媒揭網速竟比4G慢

台灣 5G開台後網友抱怨4G變慢 真正快不起來的其實是「假5G」？

3全套嘢都係用華為

但其他台用由頭到腳都用華為
用其他台等同畀更多錢支那洗

自爆 ip？

我寧願用慢嗰間都唔想畀更多錢支企洗

屌你老母臭閪smartone咪撚再打黎叫我轉5G啦，日日都打黎一次，屌撚左你話唔轉，第二日又打過，煩撚過閪

有冇人用中國移動5G?

點分真假?

新鴻基地產咪一樣親香港政府

間間都親
唯獨 sell hk 啲機仲用緊愛立信

五十舊屎 vs 一百舊屎嘅分別

以事論事
無人阻你食多幾十舊屎

咁我會用返一間接近有5G水平的公司了.
不考慮政治因素

CMHK 呢咁

3g快過4g 成日4g load唔到轉3g

睇價錢

咁睇落你都唔係好憎支共

Smartone 受害者，大家未轉既千祈唔好轉

千祈唔好轉，中撚哂伏

唔會轉啦，又慢重要貴勁多

SmarTone無講過發射站以外無用華為
根本HKBN提供嘅網絡已經

發射站唔用，唔代表其他唔用
特別係HKBN提供嘅網絡
SmarTone 嘅5G Router已經用緊華為

Smartone Sales唔會咁講，其實已經可以去消委會告佢

就好似Apple 用家咁
明知Apple奶共奶到出曬面
但都無理由用埋啲垃圾機
雖然有其他牌子唔奶共
香港人咪一樣用iPhone

3hk sell 1.1g 4G添

Google 奶得仲勁

Apple 叫做私隱上做得足啲

smt已夠人，千祈唔好轉過嚟

個部ZTE 黎架，兩間唔同公司架#hehe你懂的

其實人地5g 記者會解釋好清楚，你告佢唔入，因為全世都係咁行

全部都係行4g network non standard 5g
之後出5g+ 先行番 5g network standard

Android機可以唔用Android
可以用其他OS
只不過你會唔會垃圾都用
同樣地SmarTone 5G垃圾，點解我要用佢
佢又唔係100%唔用華為

至少你問Sales佢會答你5G一定快過4G

有得你揀華為
佢仲要指定呢兩個型號

至少唔會好似SmarTone 咁
5G 滿格都上唔到100mbps

全世界都仲係NSA，但唔係全世界都用DSS4G頻譜扮5G就係爭住攞個5G Mark呃你上5G姐

你以為唔用 android 同埋其他 google services 就可以遠離 google？

google 比你想像中更恐怖

未有iPhone 12嗰陣已轉5G家庭plan，因為月費平過4.5G個人無限速任用。到依家出咗iPhone 12都係未換機

SMARTONE?

係呀，用過好多個台轉後都係轉返數碼通

但有測試話5G plan用返4G網會慢過純4G plan用4G網

我用11pro，用落4.5G同5G plan覺得無分別都穩定
同埋我用家庭plan平過單張sim卡嘅plan先轉5G plan

我都係呢個原因，但唔代表可以接受4G快過5G咁多

所以唔好以為SmarTone 5G無用華為發射站就代表無用華為，佢5G Router都係用緊華為，無必要咁樣用垃圾SmarTone 5G

我無實際留意速度呀，用落穩定打機睇片唔lag就算

Sales話唔會，唔知係咪真
不過佢哋都話5G一定快過4G

Smartone 4G的確幾好
但5G就真係不了
我依家好撚後悔

iPhone 13出就會好轉

快係快呀！不過係用電快

仲衰撚過泰國嘅5G

應該起碼2022先搞得掂

同埋我平時開住VPN上網用都接受到個速度，係打機先會熄VPN

之前叫人上嚟唐樓舊單位試
舊樓的確冇選擇呀

但一試佢隻5G慢我用緊個4Gdownload upload差一半 ping值接近
我問多次條友叫佢試比我睇,快過我手上4G即刻同佢簽
然後條友直接執嘢走

相信你用過csl 5G會返唔到轉頭，因為速度差太遠

一樣4g快過5g

仲要迫你用華為

唔洗試！早幾年屋企有人用緊已經屌，所以佢幾抵幾平都無簽到

（用少啲 vs 全部嘢都用華為）嘅分別

有人覺得橫掂都係食屎，食開食慣無所謂

有人覺得有得揀點解唔食少啲

心態問題

嗰問題係SmarTone 5G廢到咁嘅時候
如果大家都有用華為，其實已經分別不大
本身唔想用華為都係基於安全問題
而用少咗，都唔代表會安全啲
你都唔會因為有啲手機廠唔奶共而用佢啦
因為佢哋太垃圾

SmarTone 門市先得呢個速度，仲慢過CSL係街Test，仲要嗰Ping都仲係咁高，睇嚟SmarTone 5G應該都有排先快過4G，起碼要2022
依家升SmarTone 5G嗰啲真係傻仔嚟，包括我

Smartone

屌佢老咪，中哂伏，完約過cmhk

轉咗SmarTone 5G，成功變Lag機王
4G Ping仲低過5G Ping
問你死未

Smartone 5G Makes Us Stupid

CMHK就不了
CSL 3 都還好

唉，岩岩先出左新iphone 12 , 食死2年約 數碼通死全家啦

好奇想知有幾多SmarTone 5G苦主

用CSL都係差唔多

CSL 4G仲快過SmarTone 5G
嗰日滿格Test
佢上到3xx mbps
我得3x mbps
佢笑撚咗
SmarTone 5G真係好垃圾

所謂假5G係泛指用2100MHz做N1
csl, 3hk, smartone都有用N1，唔係新鮮事
原因係N78要時間起新站，而N1好處係收到5G signal先，唔使4G/5G成日互切，變相手機大食電

而真5G N78，smartone早前公布有60%

睇speedtest時發射站位置姐，csl你試下地底繁忙時間試下，load都load唔到4G，要手動轉3G先load到

作為用家 無論用咩台都好 而家升5G 最搵笨
除非你錢多

5G NSA 一個基站射幾條Band嘅訊號
數據回傳仍然依賴4G核心網路
想快都難

現實中，SmarTone 5G連4G速度都比唔上

CSL 5G地鐵都仲要keep到速度，反而SmarTone 5G就歌都聽唔到，仲話地鐵最勁，收皮啦

係呀，夠晒人，唔好轉過嚟

講緊同自台比較4G 5G
如果SmarTone係穩定就唔會歌都聽唔到啦
至少我嗰friend用CSL 5G地鐵唔會load空氣

Smartone 5G咁少人用都已經慢過SmarTone 4G

樓豬鬧連登御用台，等被清算

連登smartone 打手多到比佢地呃撚左

咁上面嗰4G Result 17 Ping應該係6G唔係4G

1ms

不如SmarTone 放棄5G算啦，仲慢過4G
點解唔做好啲4G算
唔係有嗰5G logo當係5G就得

唔係話唯一一間用愛立信咩

佢得發射站係用Ericsson
唔好以為Smartone無用華為

觀塘你同我收2G
SmarTone你係咪真係痴晒線到咁

連登仔醒啦
唔好再俾SmarTone 呃
SmarTone 只係發射站用Ericsson
其他嘢都係有用華為

觀塘先得咁嘅速度，叫人點用SmarTone 5G

垃圾Smartone

完約後必轉會

觀塘

觀塘商貿區啊 On9仔

工廠區係咁上下

觀塘工業區個邊理論上應該收得幾好
又apm又九倉樓

觀塘工商個邊本身已經多人都爆

世界級慢體驗

1:香港5G結界測試CMHK MySim(中國移動香港)
2:香港HKT CSL 5G測試

其實其他台都唔係好快 500都上唔到

現階段加錢升 5G 真係好撚搵笨
人哋外國係 Sub-6G 5G 唔使加錢升, mmWave 先要加錢升

5G 家居 WiFi?

當SmarTone 100都上唔到嘅時候，你就會明SmarTone有幾廢

台灣5G用得好爽

希望到時所有台都全覆蓋，否則其它台收唔到又係入黑洞，都係慘

數碼通假5G, 食屎啦5G信號4G速度

Ericsson 呢隻膠笠笠住huawei
其實都係比華為屌正

台灣咁大都咁爽

SmarTone 5G真係好撚快，快到load嗰網頁都要十秒

真係快過56k 喎

過多一兩年
等有5G限速21Mbps plan果陣
就唔洗"加錢"架喇

之後應該會有5G 5mbps嘅plan
仲要一定快過4G

屌佢老咪數碼通

今日終於見識到佢既速度！

邊一區，等我去試下，睇下佢有冇鎖我速

尖沙咀碼頭巴士站

用咗幾耐先見識到？
我用咗兩個月都未試過高過400mbps
成日都係得幾十mbps
用SmarTone 5G用到嬲

我之前喺海傍test係咁
差少少位差咁遠

同一個地方可能同時有 5G 2100MHz (將 4G 2100 MHz 以 DSS 技術分比 5G 用), 同 5G 3.5GHz (5G 自己用晒)

你咁啱用到後者咪快囉, 如果前者就好似上面咁係咁比人插

Latency 低極都冇撚用啦
只係代表你Device 同ISP 嘅 Latency
出海去外國根本一撚樣

Smt 不意外啦 佢得一樣selling Point
就係Ericsson

其實我用緊佢既試用plan，因為唔想簽約！
我用左個幾月，都係1xx mb左右，屋企最快2xx ,旺角最快3xx

無限4g 貴過5G 我緊係轉啦

會唔會SmarTone 已經有限SmarTone 5G速度

呢個你之前係沙田行街時check速度

真係會有人用717簽呢個plan？

然後4G可能得2-3Mbps

我用緊CSL 4G 13.9下載 39上載
應唔應該轉數碼通4G?
成日接收得差

4G就穩定嘅，不過5G就不了
同埋upload快過download好少出現，會唔會電話問題

最低都可以慢20倍

我用緊iphone 6唔排除太舊

咁應該係太舊，唔關csl問題

點知原來CSL 4G都快過Smartone 5G

剛剛重新測試下載有60幾 上載有30幾

依家無乜人用都咁伏
仲話過多排升級

買機plan？

唔係數記，某台經常有5G load空氣問題
唔係c台

話知你地點屌尻SMT
我屋企就SMT收我最快
垃圾CSL仲有3個月完約 我屌你老母CSL

屋企收得好有咩用
出街收得好先有用
同埋可能你轉完仲垃圾

建議你買張Sim試下先，後悔又兩年

已經用緊SMT 5G寬頻
唔洗再享受垃圾netvigator 8mb電話線上網

就係一直用緊SMT年卡

竟然你都有5G寬頻，咁仲洗鬼用SmarTone
好奇一問，你揀咗華為定ZTE

有幾快？

ZTE
而家SMT指定咁濟

出到街CSL都好撚垃圾

屋企計起碼快過CSL兩倍

我喺屋企都收得唔穩定

新版特登換咗SmarTone貼牌版嘅ZTE，就係知你班友唔鐘意

我係用佢張年卡試左4G已經穩定有百幾MB先去馬
計埋ZTE機價 238一個月已經平Netvigator一半
不過上佢地其他5G plan都係不了

點搞呀，仲諗下屋企裝寬頻打算用Netvigator

巴打個smt 5g寬頻有無block port？
即係用唔用到remote desktop或者開server，80 21嗰啲port用唔用到
我用緊有線share 200M就到期，舊樓就收唔想續兩年咁耐

跟本無得揀 大家都係支那野
雖然而家已經有其他外國廠出5G CPE Router
不過都要SMT試左機解SIM Lock先可以用

戇鳩先簽5G 約

有光纖咪用 電話線上網就狗也不屌

我無試過 答你唔倒 HKEPC有個SMT Post 好似有人照開server

的而且確
我轉台都係簽番4G算
係真無限plan都唔考慮5G

好，我去望下先，唔該

20倍連接時間
1mb/s

so~我明既

用緊csl，同一個位開5g得100mbps，4g就300mpbs

Send嗰 result出嚟研究下

5G似係行緊15MHz嘅N1
4G 就應該係4CA 兩段B3+兩段B7
所以4G先快過5G

係咪用同一個server，唔同server速度可以差好遠

同一個

用STC？

csl kwai chung

stc 5g頭先試得50

STC應該係最穩定，我平時SmarTone 5G Test都係低過50mbps

係
所以 5G 之後有 CA 同 Standalone 就會好癲

要喺門市門口先有咁快行出幾步就收返幾十mbps

我覺得要用中國特色主義來解決而件事，一於全部4g減速20倍突然返5g 的優點

csl
喺屋企個廁所

其實csl喺西鐵線朗屏-荃灣西呢個路段中風之外
其他位都暫時ok嘅我覺得
巴士就行過天水圍警署就唔知點解滿格load唔到咁
大致上都ok

我3月完約都諗緊轉唔轉smt 4G大專plan

𨳒SmarTone老母 5G重衰𨶙過4G

淨係5G嗰logo已經覺得永遠快人一起步
好快
好快
好快
點解嗰Result 4G 嚟嘅

西鐵呢嗰應該個個台都係咁，唔知咩原因

等d手機有得唔用b8+n1先有用

我同意呢個係合理期望黎
有冇投訴過？
你應該收過SMS 叫你填問卷。比多兩句comment 佢就會真人搵返你。
smartone同我開左兩次file，有專人跟進，有佢枱頭電話個隻。
不過工程部嘅問題其實佢地都冇野可以即刻做到

硬件問題冇得搞

smartone 新界區除左個區個市中心
9九行N1

有d地方又真係搞唔到n78嘅

舊天線/cable唔support

outdoor都仲好d
indoor就難搞

係頻譜利用方面 數碼通真係用到盡
但係競投頻譜方面 又唔夠csl進取
發展5G 佢好彩一直用緊ericsson 設備人地咁啱又推出DSS技術 其實華為都好似有 不過冇正式推出 好似係

但人地csl 支移 都發展N78做主力
仲投多條N79返黎

而家數碼通嘅5G 正正就好似當初發展4G嘅時候咁(清空1800 2G重耕做4G) 而家就行DSS B1/N1

黎緊數碼通會多條1800 10MHz 睇死佢又係玩N3

食開果幾間餐廳都收唔到或者極差
屌你食完on99咁你眼望我眼咁
未推5G前係收爆

好出奇咩，當年3G直頭load空氣你見過未，配套都未齊

唔好再屌5G慢，一陣D人又轉返落4/ 4.5G
5G超級快，唔用正on9

坐等6豬

唔肯投資 一味食老本既表現

黎緊姐係幾時

今年10月

我屌佢老味姐係要等由contract start 開始成年

smartone本身都慢
近排返到公司有時4G load空氣
3G就變G
好彩3月就到期

同一位置
上面係smartone無限
下面係3 so sim

282 Ping
仲要滿格Signal
Smartone 5G 1ms 喎
鑽石山

STC Server

執左佢啦 282ping

x55 sup唔support 5G CA?

市面大部份都應該唔食5G CA
只可以加4G CA

再加 Anchor+ CA組合問題
有d case 慢過4g係expected

x55應該支援5G CA,因為日本都得

但d機 唔support 呢

應該最少硬體要支援n78+n79先得，然後睇廠肯唔肯開放比你,好似S20U係大陸有得揀SA，香港係收埋左

比你揀sa 你響香港用都用唔到喇

所以廠會收埋你e加用唔到既功能，但唔代表部機冇能力做到

覺得我哋需要一個集中 香港4G/5G 技術討論po

支持浩南吧開Post
有時想討論多啲4G/5G話題，唔係測速咁簡單
HKEPC太少呢啲野討論

hkepc都有做工程既巴打既！
室內既好多間都仲用緊3G年代舊天線！
有5G都係得大場先有！

等嚟做乜? N3 仲慢過 N1

Support 的, 日本 docomo 已經用緊

但 iPhone 12 個 5G CA 比 Apple 閹咗 by software

日本已經行緊 X55 5G CA

iPhone 12 系列都係, 支那有得揀 SA, 其他地方冇, 連美國本土都冇

咁 SA 一定會有, 係時間問題, 假設年尾有, 咁你而家啲機咪用唔到囉, 又要換機

如果d台有咁快手就好囉

唔係冇, 不過係好多人唔鍾意嗰間

重點係慢咗

3 仔又係冇頻

未來5G 唔係支移就csl

唔知點解明明聽歌lag lag下，一開Speedtest就即刻順返

唔關事, ZTE 用 Qualcomm, Huawei 用自家.

SMT 而家嘅 5G 用 Qualcomm 穩陣啲.

算我認蠢,真係睇唔明

不過n79 接近5GHz，要做到現有市區覆蓋要加好多發射站，n78 得3.5GHz 都要加n1 去補

5GHz 都要咁

想像唔到 28GHz

你講嘅嘢先唔關事喎
SmarTone用貼牌版嘅ZTE去掩飾自己用緊ZTE

掩飾 ? CPE 一般情況都係咁做㗎啦.

smt send email問我寫意見
屌到佢仆街

咁就代表冇問題

3G個速度仲快過樓主個5G

其實講俾你聽 Qualcomm 係原因, 不過你係都要 Spin 去 ZTE 做 Strawman 都冇辦法.

你慢慢繼續.

我諗係樓主個位係死位

誠哥徹資 我諗差唔多時間了

3 UK 就發大嚟搞

收購O2

室外嚟，同埋4G都快過5G

SMT收唔倒N78都唔當佢5G

咁SmarTone應該未出5G

我都係當佢4G咁用 反正佢個5G寬頻咁柒平
不過轉台上台都唔會揀佢d 5G plan

係load 空氣唔鍾意 定 紅 唔鍾意？

支

咁真係唔會用

睇嚟5G 得c 記

C 都一定會有 SA, 只係睇個勢 “支” aggressive 好多

大家全部有n78既都用咗60Mhz,但就係佢
speedtest最快,廢老窮撚又無錢買新機,
咁個5G網有幾多人,大家心知啦

搞唔成啦,畀EU拖到時機過曬,而家O2個網已經完全脫支,
唔通要O2拆返曬d嘢嚟就返3UK個"聯合國"咩

點解smt 5 g 有電話入會跌落3 g 上唔到網咁垃圾架

但係 我以前csl 4 g 打電話又可以上到網
咁應該點搞呀

係門市問條友話佢都係咁。on99?

地鐵最強去咗邊??

正常係會跌落 VoLTE

你個名已經答咗自己

咩機？我傾電話會仲係5G，不過我做過Research應該未有VONR，所以都唔明

你又用咩機? 冇理由唔係落 VoLTE 喎

iPhone 12 Pro
我都想知點解

你試吓 set 5G 做 On 唔係 Auto 睇吓會唔會仲係咁?

慢係慢 但係快過csl

就係12pro set 極都係咁

無volte?

CSL快好撚多囉
成日都係Csl 4G快過SmarTone 5G

Ericsson 本身都奶華為啦

瑞典禁用華為或中興設備 Ericsson：考慮將公司搬離瑞典

由於華為、中興均為Ericsson重要合作客戶，因此針對瑞典政府單位下令禁止境內業者以華為或中興設備參與5G網路建制，Ericsson執行長Börje Ekholm表達抗議，並且透露若瑞典政府仍堅持限制使用華為或中興設備，將考慮將公司搬離瑞典。
瑞典政府對於華為及中興設備的限制，在於瑞典電信監管機構郵政及電信管理局 (PTS)於去年10月宣布，要求參與5G網路頻譜競標的電信業者不得使用華為或中興設備。

而在後續致信給瑞典商務部部長Anna Hallberg內容裡，Börje Ekholm希望政府能協助廢除此項禁令，但Anna Hallberg在回覆說明中表示政府無法對此項禁令進行干涉，但依然會設法維持瑞典成為全球最具自由貿易國家之一的地位。
不過，由於Ericsson與中國市場有相當程度綁定關係，其中約有10%營收佔比源自中國市場，同時若華為與中興提供網通設備難以在瑞典，甚至歐洲其他地區銷售使用的話，對於Ericsson業務發展也會產生影響，因此Börje Ekholm希望瑞典政府能對禁令加以調整。
若瑞典政府仍堅持限制華為或中興設備，Börje Ekholm表示將考慮把Ericsson搬離瑞典。
至於針對瑞典政府去年10月所頒布禁令，華為已經向瑞典法院提出上訴，並且仍處於審理階段，但瑞典政府預計在今年1月展開的5G網路頻譜競標將會如期舉辦。

CSL 4G快
CSL 4G多年兩年受害者here

好多時候CSL室外都可以上到幾百mbps
但SmarTone 永遠都只會有3Xmbps
好似用緊限速4G咁
Smartone 5G都係差唔多呢嗰速度
用5G用到好似3G咁

真

你可以話 csl 唔穩，但速度一定係csl

真
屌佢老母

的確係

因為 SMC 本身 4G 啲頻譜係唔靚, 4 間入面最唔靚係佢, 有啲非連續頻譜喺入面, 先天問題, 唔死就有鬼

係你地眼中 CSL最快 咁咪用CSL
但係我眼中 CSL唔穩定又唔快 而SMT好過佢咁解
我用SMT我既事
講到依度我都係出番去先

Smartone 5G應該可以收皮啦
咁撚廢

屎嘜窿係穩定地慢 CSL係唔穩定地快

有無專家解釋下

要有VoNR,就要有SA
而家香港全部5G非商業plan都係NSA,未有咁快

嗰問題係我傾電話都係5G
究竟係咩原因
手機Setting 都無Volte同VoNR可以揀

Auto 就係, 如果你 set On, 佢 show 5G 就一定係 5G, 除非有 bugs

假5G

咁撚正

香港已經有, 不過係支那愚鈍

Smartone 5G地鐵繁忙時間Load 空氣嘅

收唔到，有撚用

但收到嘅時候就好撚快
SmarTone 依家都成日收唔到

差咗，同意

之前咁多人吹捧嘅SmarTone
點解會變咗咁垃圾

SmarTone 用DNS block 鳩香港編年史網站
Resolve啲乜撚嘢俾我

不嬲都係講4G
Smartone地鐵上網真係ok
CSL收爆都可以load空氣

CSL 而家冇用唔知
我而家 3 仔 / SMC 雙修, 地鐵 3 仔未試過有問題

CSL依家地鐵繁忙時間唔係已經改善咗咩
我見佢5G快過我SmarTone 5G幾倍

嗰班人應該未用過SmarTone 5G

唯有消費者認同，才是世界級5G體驗！

快穩順
慢同Load空氣就有你份

其實smt 4g 同5g 差唔多快

利申 家庭plan 俾佢水左加錢轉5g

我Test過，仲慢過4G

大家千祈唔好升SmarTone 5G

擸3,810萬保就業 數碼通裁60人

唔怪得上次搵客服等勁耐

其實真係唔需要噤急上5朱台，我𠵱家都保持𠵱種速度，搵唔到誘因轉而且價錢又貴幾百蚊，睇埋下半年表現先再考慮，到其時又或者另一個環境

當你知道5G既原理同4G既分別
你就知道點解會慢過4G

想問點解普通用戶要知道5G原理？
同埋啲Staff全部都會話5G快過4G
呢嗰係一個False Claim
我開呢嗰Post都係想啲人唔好俾SmarTone呃

而家既建築全部都唔係可以穿透5G既物料
要做到5G 全速 個範圍係細到好似家用WIFI咁
有小小牆都已經收哂皮
所以等多十年八年差唔多

我喺室外都係呢嗰情況喎

因為你距離基站遠呀嘛
就算係室外 都要同一條街先可以full speed
唔信你查下香港5G基站係邊 行過去試下
而家既5G就係咁on9

你應該誤會咗香港嘅 5G
你所講嘅特性係屬於 mmWave ( 24GHz+ )
而香港暫時好似冇 mmWave 嘅 Service
Smartone 有問題全因爲佢用咗佢哋成日吹捧嘅 DSS
基本上 DSS 係唔適用喺香港呢個咁密集嘅地方
其他公司做 5G 都直接舖新頻譜嘅發射站
得 Smartone 爲咗要吹自己個覆蓋率有幾高
用 DSS 嚟呃客

你係咪睇完MKBHD段片，以為香港嘅5G原理係一樣

smt 5g用家手機轉4g用路過

因為用緊SMT 5G寬頻
同埋CSL 4G 無限plan減左價
所以留番係CSL續左兩年約

睇嚟我都要跟你學嘢
用Smartone 5G Plan
但要轉返4G先會有返正常速度

醒下啦連登仔
唔好再用 Smartone 5G

依家Smartone冇做5G RRU咩？
係其他台用華為機做唔到DSS先冇得打飛機姐

Smartone Sales: 5G 睇咩都唔洗Load
事實係聽歌都聽唔到

Smartone 5G好撚垃圾

得一格信號

推

唔怕話你聽蚑偽喺講義上唔係唔得,因為都係ISO嘢,
只係佢個dss晶片喺制裁時劃唔切則交台積電生產,
唔係既話深圳河以北洗鬼一鋪5G就鋪SA咩

先唔講Z台有政治任務鋪監控網所以不惜工本,
T台就唔知係咪佢走太多客搞到部分人有錯覺以為好咗但其實hea鋪,
係C台就慘啦,畀蚑偽跣用埋曬d劣質combiner慳天線安裝位,就算有一用都會瀨曬嘢

樓主好耐無見，等我推下post , 少啲受害者

Upuoupupup

垃圾數碼通

正解
件router 揀4G only 會快過5G/4G/3G
個5GNSA 更加慢

BTW
smartone CS 最近比左我50蚊惠康coupon 打發我走

街霸sales 反而好老實話5G 我個區可能都係得1X Mbps

佢有冇搵CS 同你follow up
佢CS 同我傾完比左50蚊惠康coupon 我

用緊4G 6gb+fup，$226/m

打黎sale 5G plan叫我upgrade，35gb $347/m，我話仲用緊4G機冇需要轉5G，佢話用番4G都得，長期客先有呢個offer，dklm當客係水魚咁

講咁多塞錢落佢袋咪盞佢攞返d錢扔返人轉頭,講咁多做乜 ,
不如叫佢睇下某d外國電訊商明知無晶片控制dss timing會出事都強制開,
結果搞到Apple要求用佢個台既iPhone user熄5g避難既5g係用咩廠先啦

另外諗住識拋個"3gpp"就以為自己巧近既嗰位,
你就繼續啦,我就連同其他連登入面既真·工程撚
開定包花生
等埋完site做完嘢再睇你點表演,希望你會兜得到啦

冇
佢email你？

Load緊空氣做一做Speedtest
12xx ping係咩事

我喺到諗緊csl定smt 4g好
但其實我csl 4g又唔覺有你地成日話load唔到哥情況出現
可能我住大西北

咁繼續用CSL算啦，SmarTone依家有好多地方都開始Load 空氣

S21 係x60?

唔知5G performance 會好幾多

X60都無用
Smartone 5G太廢

我講overall 5G 啦 不限smartone

你哋覺得之後會唔會有改善
可能要搵多啲水魚先有錢做設備..
唔敢想像要硬食成份約

唔知佢定3HK 定both, 直頭冇買 4.9
3.5 禁區 4.9 又冇，就應該得low band sub 6 5G
跟住smartone 又偷雞dss

屌 用咗幾日 九成時間LTE

其他一成時間有5G，但都慢過4G

啱啱睇YouTube 自動彈我去240p

4.9得csl同cmhk有
3HK最少,淨係得3.5,無mmWave
Smartone起碼都有mmWave,好過無

SmarTone

5g is marketing for domestic uses

宜家5G快係講緊企係發射塔下面，咁多智障on99信晒支那吹水話幾勁幾勁

講真宜家5G好多都仲係sub6，同埋訊號衰衰減好誇張，真係做到佢吹咁勁可能要過多幾年，多謝各位義工俾錢做測試

所以 5G 係

Csl > Smartone > 3HK

咁點解要用佢5G？貪佢有用量上限？

價錢差唔多，但唔洗FUP

今日喺黃大仙試Speedtest
我嗰friend用緊SmarTone 3G
Ping竟然仲低過我SmarTone 5G

價錢差唔多但你5G有用量封頂我4G FUP後基本上速度無分別

150GB 用唔晒，同埋有5G機都想試下5G
只不過係Smartone 5G廢
而唔係香港5G廢

SmarTone 3G仲勁過5G
3G嘅Ping竟然仲低過5G
Smartone 5G真係好撚廢

你有無用過其他台嘅5G先？
都唔講某啲台會5G收爆load空氣，就算係呢度最多人post出嚟打飛機嘅csl其實一般情況下都只係追平返當年佢哋自己sell嘅300M，邊度有升級睇過？

同埋用量用唔用得晒同你使唔使計住嚟用已經係兩回事。
4G FUP真無限我隨時用幾百GB又得下個月唔撚用又得，完全唔使理自己用咗幾多，你得150GB你就要記住每個月都唔可以用多過呢個數。

我每個月最多都只係用3x GB，所以我從來無理過會唔會過，加上5G平少少，所以你俾我揀4G FUP定4G 150GB，我都會揀全速150GB，繁忙時間會差好遠

我依家長期SmarTone 5G只係收緊3x Mbps，講緊係市區，同埋我嗰friend同我一齊Test過唔同地方，CSL 4G係講緊快SmarTone 5G起碼1倍
連SmarTone自己嘅4G都快過5G

SmarTone 門市嘅Speedtest速度都慢過CSL 4G
真係唔敢想像之後5G愈來愈多人用會點

荷里活廣場 Fortress 門口點解可以咁慢
呢個商場仲要有SmarTone 門市

5G機用4G Plan，8月先完約到時再考慮上唔上5G Plan

(到時Sales肯定諗盡方法焗你上5G)

依家都已經係，買手機得5G plan有回贈

點樣5G/150GB可以平過4G？
佢依家4G真無限貴極都係三舊水左右一個月，5G唔係$398/100GB咩？就算35GB都要$328一個月，定係你有sales plan？

我簽咗長命約永續4G

根本高用量先唔會睇依家嘅5G plan。
就算SmarTone嗰個家居plan堅係平仲有真無限都要硬食佢嗰兩部指定router唔用得落電話度
仲有依家5G個理論值已經唔係快4G好多仲要勁重水份，除咗對住個5G icon打飛機或者出機皇俾人焗上5G真係無任何理由要上

應該家庭plan會唔同，SmarTone Sales俾我嗰價4G係貴少少，同埋無得回贈，加上我買埋部S20+，嗰plan會再平啲

所以我只用佢個家居5G plan
電話plan用番CSL $238 4.5G無限
SmarTone 4.5G plan貴多八十

香港5G而家仲未成熟 好多地方仲只係收緊N1
而且仲未有真無限5G plan 更加唔會上5G

香港最廢5G網絡必定係SmarTone

用返4G算

其實就唔係只得n1,只係現今所有台個5g setting都係set做低頻優先接入,
假設n1同n78都相同信號強度都會扯咗去n1咁on撚99

好多人話和記4.5G限速，其實好睇地方

出倒5G icon咪得

用過15gb後先再講野啦

you are stupid

過幾日再返黎

佢仲快過SmarTone 5G
用3HK 仲好啦

仆你個街數碼通，我用5G 都無190mb

數碼通食屎啦

同一IPHONE 用緊SMT 4G 同 CSL 5G

但5G CSL 成日LOAD空氣
4G SMT 又真係好穩定

SmarTone 4G 快過5G
Sales講嘅嘢假㗎

早知簽CSL 5G

用5G嗰時會load空氣

依家反而到csl 喺地鐵快到仆街

繁忙時間都咁快
Smartone 5G 繁忙時間Load 空氣
聽歌都聽唔到

地鐵 cs N1 本身行 3G, 成條俾晒5G, 冇dss

4G 冇變

只可以咁講 有5G嘅人搭鐵就爽yy

只限CSL，SmarTone5G都係Load空氣

未續約嗰時諗住行下睇下邊間好
當初smt sales喺度話csl 撈空氣（用左10年csl 除左搭地鐵之外都冇咩問題）
又話自己有啲咩動態調頻
吹到自己好勁

好彩我喺啲廢老心態，用開廢事轉，直接csl 續
依家110gb 每月都係400頭

駛乜過幾日，今日用多6GB
you are stupid

你睇下過多幾日 係啲多人既地方試多幾次
我有朋友去到成30GB 先開始慢 但一慢就慢到片都睇唔到
利申冇用3
1010既5G係市區係無撚敵

之後係咪45GB

拿我唔知呀 我就親眼睇著佢本身果個位speedtest有100Mbps突然變到次次都0.xMbps咁樣
而果陣時佢係用到岩岩好30GB

4g 610

4.5G 有 CA, 去到 500 - 800Mb 唔出奇, 到香港有 5G CA, 輕鬆到 1G 應該唔難

又冇ca

又得 sub 6

連雞肋都唔算係

經常smt打黎要我314$ 4g無限升上去5g 100gb $39x
係咁煩我

39x計左$18蚊未

我無留聽應該39x 原價4百幾扣左唔記得乜先到$39x

3 仔打嚟續約, 5G $216 150GB

屌你老母數碼通

有冇人貼 3 仔 5G SpeedTest?

垃撚圾

似fake

支移突無咁平

一陣係5G 150Mbps

因為係企業員工 plan, 一向係再平過出面

重平過4G咁好抵

今日收到Sale屎電話 本身274 4G任用 宜家Offer我399 5G 仲說我加多120同屋企人Share果100G 5G 好彩部電話未Run到5G 唔係就中伏

咩台?

標題台

$399 得 100GB, 好貴

話用唔哂有得儲 最多500G 仲Offer埋D大灣區漫遊

SMT用番4G plan算啦

依家仲要有好多地方都係SmarTone 5G Load 空氣，要轉返4G先上到網

4G收得好好多

換左ip12pro,本身用緊4G無限，初頭話417 100GB,之後話因為用緊無限要用517 150GB即刻走

Smartone 5G

利伸非csl打手

嗰日貪新鮮走去speed test，十零秒轟咗我兩GB data，唔敢再試

可能咁啱嗰個位收得好，我依家返工個地方成日5g load空氣

1gbps 應該行緊 3.5/4.9?

我都想試下俾Speedtest用2GB嘅感受
可惜SmarTone 最高都係得4XX
4G都快撚過佢
仲要Ping未試過到單位數

Ping 全撚部10幾數碼通食屎啦

師兄你可以試下睇下突唔突破到呢個記錄

Sub 6有咁嘅速度

Iphone 12 pro max 突破天際既速度黎

佢有冇留低電話, 我都係企業員工PLAN 想續呢個

咪續住 有巴打表示有更平 plan

唔通 12 做到 5G CA? 否則應該過唔到千

x55 可以CA

5G Non-CA好似係過到千
我用wifi蛋放數據測都有1100左右
但實際我唔清楚 我唔係呢方面既專家
用到 快咪得
Btw黨鐵市區線用cls快到講粗口
剩返少量站未有5G 同埋少量站係冇咁快

網上有人話 iPhone 12 系列個 5G CA 比 Apple 閹咗

Spec. 係過千, 但實戰好難見到過千

點解CSL 5G可以咁撚快

仆街數碼通5G得200mb

大家想中伏就用數碼通啦

有撚200Mbps 阿？

上次係佢門市拎部iphone 5G 試得12Mbps

CMHK 都長期800Mbps+

但係佢跳黎跳去既5G簡直令我部iphone 懷疑電生（跳一程的士唔見10%電）

會成日 5G <--> 4G?

你試下set死5G, 唔好較auto

當時有冇問佢點解咁慢

咁正？

門市得咁少

push

屌佢都廢事啦！咁能慢

佐敦個間，沙田個d都係得幾十

沙田？新城市？新城市我見朋友smt5G好快嫁喎

1010係新城市都冇佢咁快 但居然係舖咁慢

有冇人用SmarTone 5G +iPhone 12 pro max 打電話時常斷線

200mb
係咪哂緊命

其他台6-700 mb

仆你個街 SMT 4G依排好似虧虧地

用SmarTone 5G用到好似3G咁，成日都Load空氣，又要上網慢

佢擺地下做promotion個陣就好快，之後慢過西

最後無上到佢地個5G PLAN
要講快一定係CMHK, 長期500+, CSL都成日收5G會慢到得10Mbps, 不過CSL好似都有N1 所以coverage都還好。

CLS 5G得10Mbps?咩位置?得閑去測下
Btw支移好既原因係因為少咗好多人用
冇咗咁多學生用既人仔台 唔多人用自然睇落快好多

而家 3 仔門市係咪差唔多冇晒? 我去開啲地方嗰幾間全部執晒, 唔通真係賣盤唔玩 / 同人合併?

SMT 係咪真係含咗撚
4G呢排都食咗屎咁！

屌佢老母 依排個4G仲衰過CSL
好在無轉過去
不過SMT個家居5G又同平時一樣無分別

反而Fortress多咗好多3HK嘅Sales

有無Test Result放出嚟參考下

CSL 5G

唔知點解成日收5G 但test results LTE

你用緊咩機？

之前用iPhone 12，而家用oneplus 8t

最有可能都係同阿仔合併
但到時csl就仆硬街
個網邊頂得順咁多客

咁你就收皮啦
大陸機

姐係假5G

用iPhone CSL 5G都係一樣咁

假5G CSL邊有200幾。。

點會冇 有啲地方唔洗5G都可以幾百喎

你再睇下SmarTone 5G
50Mbps都過唔撚到

有無街霸出手
黎緊下個月想由CSL轉Smartone

SMT搵邊個做都係一樣
門市又好 街霸都好 TG sales都好
個offer都係一樣
只係睇邊個跌錢多 就邊個最平

熄左5G auto後正常，有時應該係用緊假5G

iPhone 就得，我部爛鬼android4.5G 邊去到200Mbps

以前用iPhone 12 CMHK 4.5G 3CA 380Mbps/5G 650Mbps+

最後以為倒水係部手機問題，最後先發現係個台問題

你屋企測定點？幾穩定喎

屋企speedtest，出街有時好漂忽，不過基本上below 400Mbps，好過iPhone 12 + 倒水CMHK，四個鐘左右就無電。

咁你屋企都幾正喎
我屋企果到4G得幾Mbps
5G叫好啦 岩岩好100Mbps鬆啲

下載速度快過屋企Wi-Fi

你屋企WiFi 廢

終於到我試到

接近800mbps 用機shamesung s10+
先達狗場

點解係商業網上爬

SmarTone 門市5G都慢過你
垃圾SmarTone

銅鑼灣門市 smartone 竟然慢到

SMC

商業線

推一下

wifi

你望真啲先
係人地用波波條線既wifi黎串你個上網慢
我先放張網上爬既wifi測速相出黎姐

Smartone 5G仲慢過4G
你唔係仲用啊

可以睇下邊個好d

睇覆蓋決定唔到啲咩
剩係睇SMT 用咗DSS 基本上有4G既地方都會有5G
有意思嗎？

覆蓋點會決定唔到，手機收唔到5G，就跌落4G，而覆蓋差，4G/5G經常互換下，手機耗電量大增，手機發熱又好快無電

如果你講緊呢個post既話
你個論點係廢話黎
SMT用DSS 基本上有4G既地方就會有5G
唔存在你講既收唔到5G會落返4G既問題
同埋冇人討論用電量喎巴打
人地係屌緊SMT個5G仲慢過個4G

題外話 nPerf係要靠大量user不斷去update數據
分分鐘宜家已經唔同咗只能做參考

純粹回覆你上面話覆蓋無用
5G係講覆蓋，速度，延時
你話覆蓋有無用呀？

nperf日日update:
比埋條link你日日check

我自己有裝app玩開2刀流
但其實有地方都係唔準 睇用家feedback

有覆蓋唔代表快 我要表達既重點係
你有5G唔代表你快
都話呢個post係講緊SMT個5G慢
你明唔明 冇人話5G慢喎
老實講正常都唔應該慢啦 理論值咁靚仔
但大家唔係講緊呢啲

上面咪講咗5G睇3樣嘢:
1. 覆蓋
2. 速度
3. 延時

選擇性睇嘢?

我覆你果個位得圖炸喎師傅 你邊到變果3樣野俾我？
拿 我只係回覆你張圖 得啲圖
你覺得就咁睇覆蓋有咩意思

有覆蓋又點
Ping都低過3G
速度又慢過4G

俾SmarTone 5G 覆蓋曬全世界
咪又係得嗰5G Logo打飛機
現實中咪又係Load 空氣同慢過4G

算啦 條友入錯post姐

用華為先夠快唔係資料好難送出去

數碼狗真係好撚廢

SmarTone 只係發射站無用華為，醒下啦

等多啲 5G specific 嘅資訊先

poi用華為
passive嘢 無咩所謂

頭先打上去問，得$276 30gb + 4.5G 無限

咁嘅價唔續啦
佢上次開我 $216 5G 15GB, 我都嫌貴

過咗15GB係跌落4.5G無限？

好似冇

FUP?

要推到唔好有人再簽SmarTone 5G

呢個Post屌緊Smartone

S9都上到600Mbps

門市都咁慢？

右邊嗰啲自己加上去？

係

On9仔以為Coverage代表一切

我仲好聲好氣回佢嫁

最新 offer
$198 5G 15GB 用完即停

未用過5G，唔知平均用到幾多

其實唔會多好多, 除非你自己貪新鮮用多過之前
同埋快咗, 有機會睇片時 buffer 會用多咗 data

冇咩分別，只係Speedtest用多咗Data

我本身係4G但長期轉3G用

痴線

點解要咁做？

咪同樓主一樣，LTE收得差

我LTE冇問題啊，只係5G垃圾
你去邊區多，同埋用緊咩機？

擺明玩膠啦
3G 啲頻譜大部分都轉咗比 4G 用, 點會 3G 好收過 4G

個3G都唔差嘅 係上載就...

我都唔知點解呀
LTE長期一格，3G都有兩格，穩定少少
係公司就爆晒屋企就收得差

利申我住市區

咩機？

其實點解會上面顯示4G
但其實係3G

test嘅時候set落3G
cap低嘅時候轉返4G

iphone xs max

APM 有5G Support 嘅商場先得1XX Mbps

應該係部機問題

係咩？屋企人都係咁喎
剛剛落左街買左張誠哥 LTE一樣咁衰😂😂😂

佢個名話左你知唔好太認真

又啱

本身打算升上Smartone 5g 依家有少少卻步

咁仲唔係你部機問題
快啲換iPhone 12 啦

iPhone 之前嘅機全部用Intel Chip，想4G順都難

用返SmarTone 4G算
無謂多一個人後悔兩年
再唔係就簽CSL 5G

最弊我個plan去到2022年

smt 5g咁慢

鑽石山地鐵站 4G

快過5G
我都係用4G算

話S記係唯一係大欖隧道有5G，係入緊隧道個陣做個測速

鑽石山如果1010
LTE起碼上到300嫁喎
Btw你新站定舊站試？

佢係用緊SmarTone
SmarTone 係咁廢

真心咩
我女友用緊1010
都屌緊佢廢

宜家市區線既地鐵站 你可以同佢玩下鬥快
當然 你應該多數會輸 用SMT既話

SMC 地鐵最強個廣告真係呃到好多人落搭

以前就可以話係宜家 笑而不語

送個即時鑽石山4G測速俾你
利申宜家peak hour黎 深夜起碼600樓上

好撚嬲
呢間西野 真心差
我公司同屋企完全收唔到
屌佢老味

的確係好左,
之前係金鐘試過上2xx, 我仲以為自己睇錯

大部分市區線整好咗
SMT係收得皮

CSL已經屌打地鐵最強
以後都唔洗再簽SmarTone

咁SMT又唔係度度都輸既
不過越黎越差就真既

我SmarTone 5G到依家都係得APM門市上過700Mbps
其他地方平時100Mbps都無

SMT從來都唔係sale快嫁師兄

認真咩

5G都sale慢 我轉5G做咩

真心慢咗少少喎

我係講緊SMT唔係sale快 唔關佢5唔5G事

平時測都有100

咩位置 等我搵朋友去試下

屋企
唔想爆住邊

5G仲慢過4G，係咪SmarTone Sale緊嘅嘢

區域都得掛

啱啱轉左上smartone 5G 準備體驗快人一等嘅速度

Smartone 5G 又食電又慢，都唔知自己用緊啲咩垃圾台

你去試下APM
之前有Booth嘅時候700Mbps都上到
依家300Mbps都無
仲慢過CSL 4G

唔好再有人用SmarTone 垃圾台
繁忙時間4G 5G都Load 空氣
仲廢過CSL

SmarTone 5G最差體驗

ssp

我都係SSP喎 1010屋企起碼都過百啦

4G

咩位置？

德福1010

睇黎我今年完約可以考慮轉1010 5G

你望真啲
呢個4豬黎
但德福門市試5豬仲慢過4豬得岩岩好1000
但so far真心唔慢 市區既話
新界牛請謹慎 我唔係新界人

轉1010 4G都夠屌打SmarTone 5G
所以升唔升5G可以再諗下先

不過平心而論 SMT個4G 係我出沒嘅地方係好咗
當初係屋企個頭 得20-30Mbps
而家隨手都test到過百 雖然都係唔夠csl快

下個post真係標題講清楚
少啲人中伏

唔可以好咗少少就滿足
Smartone 5G好多地方都上唔到100Mbps
慢又慢過SmarTone 4G
都唔知升SmarTone嚟做咩
又食電又慢咗

SmarTone 5G係一樣5G特質都無
Ping可以低過3G
速度又可以慢過4G
用SmarTone 5G只會成為苦主

垃圾公司

師兄係咪唔識cap圖

大家一齊抵制垃圾SmarTone 5G啦

其實 5G 冇 around 500Mb, 真係唔好拎出嚟, 好尷尬...

自從佢推出左5g之後
我4g收得好撚柒差
講真 真心唔會再續 屋企同公司都收唔到
收到都重要慢

CSL 4G都上到1000Mbps
Smartone 5G 未試過高過400Mbps

點解SmarTone 咁撚廢都仲有人用？

幫手推

用左4個月，未撚見過400mb

用咗先知道廢
5g出之前係真係好用

仲有咩選擇peoples?

最靚嘅頻譜都比支那愚鈍攞晒, 港共偏幫到出晒面, 可以點?!!

唔係拍賣架咩？

另外一個事實係SHK唔打算比SmarTone燒錢大搞5G

你認為價高者得就一定公道? 入面做咗好多嘢啦

有人做咗嘢啦

得罪講句 全部電訊商都係藍
咁點解我唔幫襯最快最平嗰間？

用省返黎嘅錢食多餐黃店唔好？
同埋用vpn就得啦（應該）

SHK=間接水喉
peoples=直接大水喉
我係維尼我都識揀

hkbn so call誠哥野
誠哥係黃係藍就要自己判斷

自膠係pccw先岩

HKBN 唔係有支那愚鈍 plan?

你係咪講緊csl?

未訓醒

之前 csl 同 PCCW 合併, 正苦開出條件係要交返部份 3G 頻譜出嚟做交換, 之後又係半賣半送咁比咗支那愚鈍 (當時支那愚鈍係冇 3G 牌, 要租人哋網)

CSL

HKBN

CSL 暫時應該最快

要係地鐵站出口先有400mb 我瞓地鐵站出口嫁？垃圾數碼通

係有啲人以為Smartone無用華為

咪就係 根本係宣傳手法 仲要係最貴 上網又慢
利申：用緊支那移動真係快好多又平

你用緊 5G plan?

Yes 得支移有30gb 5g plan
其他台迫住要用100gb

學生哥無錢要含淚用

個學生plan 幾抵玩 $158 30GB 用爆仲有5mb任用
其他台做唔到 不過又唔太想用支那移動

極度警世
如果你出入西鐵線 千其咪撚用
屯門-天水圍無咩野
天水圍-朗屏 一時時
小有load空氣，不過返工時段都常出現
朗屏-元朗 無事
元朗-荃灣西 唔能洗諗
入左黑洞咁款，根本收唔撚到
要去到美孚先收到
美孚-柯士甸 非返工放工時候無事
柯士甸-尖東 無事
尖東-紅磡 埋紅磡站前就load 空氣
紅磡 除非係室外
唔係根本衰能過3

放工時間 柯士甸-元朗 係完全收唔到
屌佢老味 我啲信息
要去到元朗站先彈晒出黎
開頭以為電話問題，
拎返部iphone 7試，結果又係咁
Iphone 11 Pro 單卡 實測3個月
自從佢地開左5G之後 4G慢撚到喊
完全係垃撚圾

(轉帖Eprice跟專業工程車掃訊號,香港四台戶外5G訊號覆蓋真比拼:

邊間最勁?

支爆同CLS

你睇真啲, 唔係喎

咁至少屯門-天水圍無咩野

係3HK最強？唔撚係牙！

少咗咁多門市,反而最勁

Smartone 5G真係好撚快

宜家一日到黑留係屋企，5G 快到識飛都只係用屋企wifi

快到Packet Loss 0.36%

csl有啲位一樣咁慢

特登JOIN 個散PLAN 試返一個月,,第一日就想CUT

屌撚死數碼通

要升級硬件真係唔係一時三刻既事

我轉黎用左1 個月
Iphone12 + 5G plan
平時係公司得兩格 仲要慢過同台既4G
我俾咁多錢有咩用？

SmarTone 成日都係咁

轉台過嚟4G 用唔用得過 家下4G 咩情況

唔多掂，我5G轉返4G都成日Load空氣

講真,睇你咩水平既人種啦
我見好多人話咩西鐵唔掂
我中環返工,住上環
長期都300以上
人地投資係較多人肯比錢既區域好正常姐
你大西北咪排後d囉
預左有負皮
但呢個世界既真理黎

SmarTone 自稱有5G覆蓋嘅地鐵站教係4G快過5G
呢啲就係SmarTone 嘅真理？
4G快過5G都叫正常？

開左5G 散PLAN 試緊
個個台都好癈~ CSL 唔憂做咁, 用緊佢4G 成日LOAD 空氣,再被佢D sales 老點過,, CMHK 港島區好似差少少, 數碼通幾年前用過都係一般

咁唔清楚啦
我好多年無同毒撚迫黨鐵

無知當真理

點會唔係真理,乞兒區配套差d好正常

配套差啲同4G快過5G有咩關係？
你真係有錢就唔會未Join LIHKG+啦

自稱有5G Support嘅APM得3X Mbps

測埋LTE

紅定藍不用分得那麼細啦
問題係支移真係平好多快好多

哭撚咗

只有APM SmarTone門市入面先會有8xx 以上，SmarTone 5G假㗎

SmarTone全港只有觀塘最快Low Latency，Server係觀塘
其他地區只會LTE快過5G，今年繼續用返4G Plan算

等佢開SA/支援5G CA先考慮

唔係想吹奏 但好多測試的確係支移快啲
支移有多啲頻譜

點解我唔覺觀塘嘅5G快嘅

apm five guys

岩岩Csl轉會過SMT
Csl長期收2格 係公司某啲位仲收唔到。。。。
（其他同事唔係Csl無呢個問題）

咁少人用 唔快就死啦

真•垃撚圾
數碼通收皮啦

5G

4G

自，已改

4G

5G
[/quote]

緊係5g啦 2021年仲講4g?😂

L21 係咩嚟?

LTE B1 = L21 (2100Mhz)
5G N1 (2100Mhz)

SmarTone真係好撚垃圾
簽你嘅時候，點會諗到4G會快過5G

好後悔簽左5G HOME 寬頻,點算

on9仔即係on9
基站換設備要跟phase做
配套差地區咪就係做遲d
再講,有無錢同買唔買+有咩直接關係
李嘉誠有無買lihkg+?

APM係SmarTone 5G商場List之一
配套一定會差得去邊
仲要之前有Booth Promote 5G
咪又係4G快過5G
你淨係得嗰講，完全無嘢去Support你自己講嘅嘢
無知當真理

佢地個門市裝左個station 架嘛
間間都係咁

咁唔知啦,觀塘呢d重建工廠區好少去

Post都唔睇喺到吠

樓主個名

記得APM好似係有特登裝埋Ericsson既5G Pico, 結果都係廢到無輪

其實係咪連4g 都唔掂 ? 個個台4g 都差左~

仆你個街數碼通，4G快過5G

4G係咪新科技嚟？
快過5G嘅？

Csl依家好咗好多，反而SmarTone就愈來愈垃圾

4g定5g 先，
當初由數碼通轉黎CSL 幾年都係咁癈
成日load 空氣

唔係Ericsson廢 係SMT廢 無論頻譜定頻寬都唔夠人多

4G
CSL搭地鐵上到，反而SmarTone Load空氣

唔拿係呀麻 我CSL 成日LOAD 空氣
繁忙時間/ 人多次次都收唔到

邊區？
荃灣線同觀塘線都ok喎
會唔會關手機事

你知唔知支移動5G全部裝哂監控？意味住你用vpn都冇用，你以後發言要小心

被監控時你更加笑而不語

SmarTone有講過自己無用華為咩？
你又知佢冇

變相中移係最好?

通常都係轉線站好易LOAD 空氣
金鐘/鰂魚涌,,打機最明顯

黨鐵係咪繁忙時間都上到都要望返係咪經佢自家支偽hardware基建

唔係既就同以前一樣

原來SmarTone 5G淨係播到720P
唔知以為自己係郊區

5G家居寬頻中西區收得好唔好？ping幾多？

Smartone 4.5G全速plan表示

我有親戚响沙田石門"利豐中心"室內高層29-30樓工作,只有Smartone先可以接收到4G訊號,其餘3間台(3hk+csl.+cmhk)一樣只可以收到3G+2G訊號只可以打電話,上唔到網,因為收唔到4G同4G訊號偏弱

大家唔好再中伏

呢啲極端情況咪用SmarTone 囉
有得揀咪唔好揀SmarTone

屋企收一格都可以2160p點解同樓主差咁遠

邊區？
我嗰時喺旺角

SmarTone於「2020傑出服務奬」中榮獲九項榮譽?

ps:甘都攞到服務奬

就係門面做到嘢至引到人比錢中伏

九龍塘
SmarTone 5G真係好快

想知係咪收真5G 摸下機背熱唔熱就得
唔知點解去親啲地方有真5G 地方就會好熱

如果喺 5G NSA 情況下, 你 set 咗 5G Auto, 而部電話又真係跳咗去用緊 5G, 咁就會同時 4G + 5G 連接及傳送 data, 咁梗係熱

甘你老母咩

3 仔新出學生 / 教員 5G plan $194 / 100GB, 用 DBS 信用卡仲有每月 33GB 送, CLS 仲平過 cheap 精支那愚鈍

Smt送試用5G 1個月；
測速仲慢過4G

pish

垃圾streaming 又唔得，想佢回水

咁4G可以去到幾高？